
                      Sobre un argumento y una trama inicial que prometía, el guion da un giro psicodelico  hacia un final delirante e hilarante por absurdo. Me quedé con la misma cara que Morgan Freeman los últimos minutos
        
            